今晚落咗飛d賭撚 應該向狗會定何妖索償精神損失

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！